[一人一個]年紀漸大 開始做唔到嘅野

飲思樂冰
而家飲一啖 好似有心臟停頓嘅感覺
利申 卅幾

一晚射兩次

兩晚射一次

心臟卜卜跳，玩唔倒越礦飛車了

食晒一包糖 特別係硬糖

飲晒一支樽一罐甜嘅飲品
全何汽水 果粒橙 cclemon 飲半罐就掉
咖啡飲幾啖要飲水

2點瞓 6-7點起身 上8個鐘堂都只係少少釣魚

無恆心日日拉筋

每日好有希望、好有動力、好開心咁過

而家十二點就眼瞓
十零廿歲時四點都唔願瞓

嘩屌好負

可能係份工真係太攰？

能夠keep住冇肚腩已經唔錯

開心